曹星如打排名低既對手果陣，佢本身排名第幾？

好多人笑佢揀排名低既對手打
所以連勝唔計
只係刷數據
但曹星如打果陣係排第幾？

還是連勝紀錄
只可以計對手世界排名前十先可以？

所以出道連勝唔計
打到世界前十先開始計？

google 搵唔返資料

合掌瓜(一對手，對手果)

我諗全世界得香港呢個地方係咁特別
自己運動員嬴 會自己香港人踩返自己運動員

為左踩自己運動員
連佢d 對手都大大力侮辱埋

香港人係咁柒

即係點？

有冇人答到？

hello？
d 盲反去晒邊？

痴線
啲人負評完就走 又唔講原因
低質到